认识篇
Q：程序小白想请问，用The Sound of Sun开发插件会不会很难？
A：The Sound of Sun是完全采用java语法开发的播放器，具一定java基础者上手较快。其余也就是记住javafx的一些api就可以了。如果需要认真求学，也可以加入我们的官方开发群。
Q：允许二创、移植吗？
A：本播放器是免费开源的，基于分享理念，完全可以自己修改发布，但需遵守开源协议。
Q：直接从web获取其他音乐平台的音乐是否构成侵权？
A：本播放器采用的是其他音乐平台提供的api，采用的是post的方式获取，相当于一个浏览器而已，并且不提供在线音乐下载功能，所以不属于侵权。

实作篇
Q：请问大大们都去哪里找素材？
A：自制。无法自制就使用网络合法素材，如需商用，请保证自己素材的合法性，由此引发的一系列法律问题我们概不承担责任。
Q：不是说有可视化界面吗？在哪！
A：可视化开发工具是SceneBuild，我们不直接提供，请自行下载。
Q：API文档看不懂怎么办……
A：欢迎加入官方QQ群，群里许多程序猿会乐意为您解惑。
Q：有Web版吗？
A：密切挖坑中，敬请期待。
发布篇
Q：播放器如何打包？
A：使用java的打包工具，如exe4j等，如遇到其他无法解决的问题，可加官群并@110警察大队队长。
